[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4640)

收你老母米

hi

漢堡又輸盤悶唔悶

講咁多咪又係要俾我

達斯入未

11cccc

波琴11c

利唔好再刷好無

11c Goallllllllllllll

利！

叻唔叻？
上黎睇下就1001

好野ebar 屌你老母 唔刷咪等輸囉

海登角大投降了

波琴半1全11

西甲3角好嗎

叻仔

e巴dllm

真心on9

漢堡,波琴角大

海登-3

漢堡下半場終於做番件好事

贏緊個啲又係到鳩刷 落後又唔撚刷

好

我買左 都幾難
死ebar 屌你老母

天狼場波幾時派

海登刷角啦

例子 ebar 冇c
利記爆c

漢堡

漢堡入多粒啦屌你

要介西甲角了

達斯泰特 半1全11

我買左2.5b
半場2球 有冇得派
食屎狗半2全2 屌你老祖

達斯泰特仲00

猁拿拿聲3:1然後晒時間完場啦

3個鐘

死都唔撚賭德穴了 cls

買中場冇角大我屌

2:1輸盤

利記肯入多粒未

西甲刷多2c

齊心聯唔齊心了

半大都未派

我3場大
海登海默 得8c

閪波之最

漢堡入多粒啦屌

我真係唔明 刷角係咪會生愛滋
做咩西甲個個咁驚刷
係咪好似驚西甲bill咁爛j

真 屌你老母又輸盤

CLS
唔賭德穴角大了
半2全8..

漢堡正氣角大cashed

買大波就刷
大角就入

利記刷c呀

屌爆佢 會有的

哥登堡 半大 串撚左 佐加 半大
又輸

Gel

屌你漢堡以後上唔返德甲

冰角plz
玩中場得啦

大岩又勁中馬略卡ng

出球波禁區邊嗰個都過唔到講經咩

西甲隊其實踢開控球 唔似英超係咁鳩斬

西甲啲角真係細撚到

派？ 我了

漢堡3:1
海登3:1
派100 5/1

屌屌屌 黑到

半7全8 jump

有

串左漢堡角
海登唔刷

伊巴-2c -1goal

lm

我

利記搬泥刷c呀

波琴果場踢咩可以00

10.5b

利記角都幾疏

11.5大跳好唔跳好

瑞盃半大終於斷

屌你老味,又想中位數完撚狗
仆街啦海登西

利物浦
戴拿模

補細 夾

跳啦,任佢開

買大波開角大 買角大開大波

14.5都未驚

佐加頓斯 goallllllll
半大呀

小注猁no goal

正呀ebar 0角
屌你老母

佐1:0

伊吧呢隊垃圾真係抵死

samesame

利上盤真係慘 又要比人撚埋下半場 輸波咪算囉

海燈比多2C我

俄超半大又撚狗 屌

佐膠1-0

中

佐加1:0

伊巴停角dllm

我等緊馬略卡開2.5大，伊巴又攻極唔入，又唔肯刷角

係 屌你老母
快撚d死啦狗乸

伊巴又係搞笑 輸唔刷 好妹

12.5b 入唔入得

海燈-2C

瑞典杯半大-1

買無入球啦 等睇2:1or2:2完場

漢堡屌你老母

利 富咸

輸淨利11.5s 3分1注
點攪
有11.5b 記住屌大

猁似2:1撚賭仔

手持下盤 穩陣

買左利盤可以點做

海登屌你屌你屌你

返到來見到e巴1.5大左正

no goal

西甲補3

屌你老母 e巴唔刷角仆街死啦

等利入多球先

利3.5SSSSSSSS

爆

22:00

送比你班基層追數用

阿些斯奧第1球@2.13

重注

傻閪eba可以踢到咁撚樣真心服

賤種漢堡輸盤

利記搬泥刷角啦

佐加快半大

猁冰

破蛋

奇蹟大波

海登海默 10ccccccccccc

伊巴1：2!!!!大波2.5!!!!

而家入你老母閪

西甲1-2

Ya 大波！

屌 咪撚卡膽

西甲因為搶波打交中

E bar 1:2

利差波差到

冇追到2.5

3串一 咪卡膽

10-1

神10撚狗

有冇人有買伊巴絕殺?

漢堡+8 3:1快

海登-1

真係中位角撚狗
笑死

猁入左12.5B，入完食雞算無眼睇

唔刷角輸波真係報應嚟

差少少比人入

買猁盤 似含得

米拿救世界

屌你護乜撚空門

買中呢場細我屌

我屌你老母 10 卡膽
3串一 又輸

痴撚線 差啲2比2

買利既笨7咩心情

利半場出黎又撚狗

海燈-1C

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

估到又卡膽撚狗

利真係輸足五場盤都未夠

海登11c派1

Wa咁都救到

漢堡入未

11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

11c一世fans

E巴7.5S守住左
CLS

我！

LM

兩場半細就爆！快啲！

漢堡+8 都唔贏盤？？？

海登11

11c

海登10c 又中中位數

嘩屌
神蹟半3全11

Lm

好撚彩！

11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

11！

3場11c 夾埋？

齊心角大

Wtf 以為海登完左場仲有11c!!!

屌你老味海登咸係要撚賭仔

我屌！

德乙角大3*1 好似上星期都係

我了

齊心聯齊心角大 唔齊心大球

健三！

派who good

三場角大

上星期日 好爽

健三巴

健三半年前話派我 肯找數未

Cls
等我仲突登補番b

上星期都係同時大

好波呀!!!!!!!!!!!

齊心聯

又角大3X1
癲到

我利3:1未

猁角封乜9

絕殺角
我愛卡斯

買撚左6k屌你老母。。驚到

超級角大日...

邊個出黎救上盤

我利角大未

利不嬲輸盤贏波

兩星期都係一樣。上星期有買中

ok 屌到11c 收錢
now 要屌 佐半大

我見到7.5B 1.88 都想補，但想等水，佢變左7C

半年前咁少咋咩

利記20角得唔得

屌 mama又carry!!!!!!!!

我未 冇錢食飯

俄超炸咩

漢堡利狗兩隊西波

一到夜晚又輸曬
高登狗半2全2
ebar 0角
利記20c

10.5s力頂

唔敢追
MAMA又勁中

。。。但你贏太多。。

瑞盃今次半細喇掛

利記9c

補咁耐都唔撚贏波

仆街 連追6場俄超半大都無場大到 吊你老尾

俄主又炸，唉

伊巴 7.5s 咁都頂到

到利狗 刷角開始

德乙角大幾正氣吓 雖然要叫到完場先有

3.5/4

Cls

利記連環角呀

德穴超級輸盤王 -漢堡!!

又半定半細 又炸又fake咩鳩都齊

有無人知如果入完波1-0 我買受讓
之後隔左陣果粒var吹走左 張飛會點計？

利11.5s 到先算

般尼頂實

10c

大？

咪唔計果球

利10C -2

求下利入波

又刷

利10c

利10C

-2c

10

德甲等陣又要買角大

吊老味 追夠十場都半大唔撚副

繼續

睇個盤 利無波入

屌 12.5s 頂唔頂到

睇黎3.5s真係有機頂到

大 入佢老味利申 心靈注

利角大易撚到
屌你老母臭閪
之前9.5b 叫到含撚都冇
今次就60分鐘10c

但張飛係寫住1-0果陣入 如果遲下1-0返 當我輸？

屌漢堡完

冇

又突然刷
屌你老母利

連續2次都係推到第5場屍骨無存

會取消注飛 最後

猁狗平時求都冇角
今日就係咁起勢刷
11.5係有原因
狗會D角盤真係準撚到

健三又話派

利記搬泥刷多5c

瑞典杯 比多啦 plz

Me

11點有成31場波

我第2場就含

好多人買左利？

利快入

準備輸身家

追水

利開始2:3

比多2隻快

仆街俄狗

我利入波未

派全黑啦。。應承左好耐
Tg me

比莊家誤導 明明話至少4球

姐係依加我注飛直接無效左？

唔好咁老定

有世界級中位數要過

推到15000蚊，好攰

左膠半大

係 當個莊傻咩

後悔太遲買瑞盃半大 屌你老母

佐加半大

佐膠半大

過閪咩 我買11.5s你放撚心
大硬

-3

2200 阿些斯奧 0/+0.5

半大杯 thx

11啦 易到

半大盃

屌 吹越位食c

好好j 如果3.5s咁都開到真係執返黎

假角仆街

利記20c未

笑死 買利戈d半格都無

驚閪咩呃錢仔
一定12c 唔係gel

2200 半細❌

我買10.5s應該岩岩好11完

加油 頂撚住12.5a

屌我老母 最愛mama 又勁中

般茅入都好

一陣要咩

利記搬泥刷多4c

我利入未

猁唔入不如輸埋佢啦

留名11個企定定

12’5s 11’5 b

你利入波未

般尼頂實全格派500

手持3.5大同19.5大

支持你啊

買左角s 而家震緊

半大杯

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❎
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5

富咸想點撚樣

未睇阿，賭到心都攰埋，今日賭左成日，返住工偷偷地玩重攰

垃圾利又輸盤

派我

19.5大？

我超入未

利又撚上盤

想輸

利2:1撚賭仔

預佢20c

買返德甲利記算

刷角啦利記搬泥

布里斯托城1:0

旁證食乜撚野角

利
戴綠帽快入

文尼

贏波輸盤on9

反cup只係假希望

仆街 -2c

撚到戇鳩鳩

比多球來玩下啦

12C完就掂

利物浦 31 ok?

瑞典杯半大cashed

佢買咗細c

屌文尼咁都執唔到

皇者脷快入多粒

MANE...

利中楣

嘩 利中眉

笑死 咁都唔入 般尼全格爽到

等佢入波再買 睇好上盤最多半格

我利3:1 未

仲有廿分鐘 頂到好撚累12.5s

甲府係咪我中咗

嘩屌文尼 勁撚到

仆街
利-2和

富咸 cup ok?

我個3.5啊

文尼中柱屌！！！

2:1 般全格 派1000

刷c呀利記搬泥

利-2和 又輸
2:1 ft 撚9

係

利角點追

10.5s頂到兩個100

想Gel了

l

3.5s

19.5b 10 1 1000

睇住啲上盤狗叫餐死
中柱又唔會有分加 要射入龍門先計

幫大軍閥lm

多謝

12.5b上唔到足水..

好後悔冇買半大 瑞超

-2和 叫餐死

派左比個專業乞錢了

利點轉？

刷啊

仆街俄佬

me

等死

11!

-1c!!

俄超入1球都收貨 快啦屌

入波啦屌你

快刷多4c

15c

屌

12

利屌你老母入未

12222222222222
GOALLLLLLLLLLLLLL

12c3格角我來了

12c 收米

-3c

三格準備準備!!!!!!!!!

快

12c 易撚到 又死鳩曬

13

又又又連c

差1c

13 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

13 屌

31 啦屌
咪刷啦
goal呀...

般矛龍損人不利己屌

整多2c

13c gel

利

屌12.5s jump

一係你就入 一係就冰角啦

入波算啦

客好撚守得

咁中意刷

利ng

比多2c

快手 無人應 派埋比你

求多角

1;0

上場買鎚角細 刷撚到20幾c

買利既笨7仲在生？

Easy 瑞典半大

突然連c on撚9

豪

？？

我？

垃圾利屌你老母

所以話一定唔撚買角細 鐘意爆就爆

今日好易賭

邊到架

準備上角大鎖就3連

屌那星，賭波唔好掂畜生，贏幾千係馬仔輸悉仲要硬頸4，3隻

垃圾利入多粒未呀屌你

利加角

衰淆底補左半注12.5S

英超拜仁黎

來多隻角 同 來多個球

屌你老味利物浦又係控角專家黎, 話有就有話無就無

Moscow 快整多粒。半大

利： 波已贏 理撚得你

利85分入會入

利記般泥連環c

12.5S
得番10幾分鐘
1野爆晒個quota
屌你老母幾時取消英超比賽呀
利真係賤種隊黎

垃圾利

即係代表深夜閪波

一陣利華

垃圾利真係話唔入就唔入

下盤個d可以準備出黎

世紀賤種臭鳩猁你估個名流架

賭畜生要贏左即刻收手，我賭畜生未試過連續贏到兩場

俄超半大有冇奇蹟

利3:1一世球迷

般茅禁左制 谷閪上去

利三格gel得？

2角呀快手啦利記搬泥

OK 44分鐘

駁唔到

般茅絕殺和鳩佢啦

蘇蘭基卧底黎

羅巴

尾個格幾倍

下盤點輸？ 手執全格！

你係咪冇睇住場波賭

準備2:3

我利又贏球輸盤 撚柒傻鳩賭仔

死利狗真係賤種 刷咩鳩

喂般尼咪閪瞓 3.5b-1

唔會啦 要留力踢馬體

利絕殺未

發覺巴打成日都俄假半大

4.5

3格角大表示唔同意

係 佢個球 門前唔射 雖然越位

係輸你依場垃圾伊巴角大ON99

rb角大ok

利下場比馬體會大炒啦 咁鍾意留力

角大

13.5定14.5

下半場唔入波不如唔好踢啦屌

屌你比多球啦

14

但你要輸3.5/4b?

半大未

14.5

利和未

利記搬泥刷多2c

same road買左900蚊 @7.20 搬泥4ng

神秘力量未 屌你

快了快了

多謝提一提 同意取消了

封咩

頭先禁錯買左法乙半主
洗唔洗驗腦

受傷

...輸壞腦

又輸

Monday 清算你

半大

客ng 17倍？

利條後防 好撚搞笑 一篤就穿

明明莊家睇好4球架

雲達不來梅 9.5s半注
史浩克04 10.5b 0.7注
2230 2場即場等角大

晚上好

2:1ft好似代表全場有機會入手既入球大都輸哂?

好。輸撚曬 唔洗再賭

Mama thx for carry!!

買左咩

真係想屌佢老母
贏一粒又控啦 刷閪咩

屌您利又輸

賤狗猁又贏波輸盤

一齊上水

2230 出2場盤

上盤大波死無全屍

連完3c又停
on撚9

2c呀快手啦

得半大執到骨

我都係

冇時間啦出絕招

屌你文尼又插水

買好大咁wor 半大

俄超半大獵人

想2:2
唔想猁狗贏

俄假 半和 5 1 200

13c冰撚住唔該

14.5s等收錢

利入未

一場都無贏過 獵咩

個29就死都要番黎踢

反對 我1.5買左反cup

咁佢係一場都無

利記搬泥2c快手啦

Gchi

利 又呃錢

見到利 忍唔住講句jm9

俾多隻角先啦我利

富咸杯撚埋佢

12.5 s 好彩有位跳撚晒船

三格角假希望撚狗

唉 寄望俄佬真係哂鳩大

利狗d路真係好易捉 場場都贏波輸盤
偏偏我上次一重注讓和就輸3:0

屌你咩利狗1c1g都唔比

11點揀8場半大點睇

一齊仆街未

2c呀屌

痢入多球

法乙垃圾波 半主快撚啲

猁係咪想比人cup

猁狗臥底蘇蘭基

2c

利狗害完香港害手足

快刷

屌 仆街俄佬

利狗又撚

呢隊猁賤到 一隊爆完角細就收油

屌鳩你6碼空門唔入!!!!!!!!

嘩 ake空晒唔射

般尼茅夫
空龍唔射.

On9 搬泥單刀橫傳

好人好姐買痢

越左位先 如果呢下唔入笑死

猁狗空難死啦屌你老母

3:1！

13c

屌你老母臭西 雖然越位 都唔射

俾你燈能死左

利3分已袋 理9得你死

單刀橫傳

5號唔射

乜撚野3連c呀賤種利我屌你老母

連環c呀屌你

9買15.5b

盤王利華？

屌你老母 嘩 神秘力量 單刀都唔射

費明奴廢到笑

你個名

仆街 中伏

法明奴miss chance

費明奴我屌你呀

Firmino幾搞笑

上盤嗰啲

上盤88

明奴空門唔入 dllm

廢明奴 我屌你老

害夠手足未

13.5咁樣俾人吹走一個死，係咪on9

屌 又唔撚夠薑買茅夫作客 真係輸盤

廢老射上天屌......

以後唔會再買利狗

點都係輸 本身想買利盤都要輸

好撚搞笑呢場 快手完場算啦

10分鐘都冇2角

今日即場全輸

死利狗3連c

DLLM 啱啱好13c 迫害我12.5s

屌你老母想借財一棍追數唔中跳樓算

有冇手足幫幫手
針就就黎11 點都冇錢買...
有冇追水飛

猁上盤又撚狗

2打1 冼低

奧力子不意外

又話唔賭

禾夫fg

入到禁區 訓低做乜撚野呀

RB 大波咸

一買英超就針到仆街差1goal同1c

最後罰球機會

狗會要晒德甲上盤睇黎上盤手足又要針

即場細球穩撚到

RB信唔信得過呀

學利狗留力歐聯

比多2c啦

阿仙奴上盤
記得借盡ALL IN

乜撚野睇住場波賭呀
睇住3連C完爆12.5就停呀

聖母重心盤
1. 利華-0.5/-1
2. 賀芬咸 0

無入球都係

無喇喇爆鳩左我12.5s

2:1ft 半3全3

利狗完場

真係差一c好撚嘢14分鐘一個都冇

死都唔入第4球 閪波

Liv 4.5s cashed

細波爽…

嘩頂到瀨屎

贏波輸盤真心on9

利狗仆街到
半場完果下1c
半場出黎2分鐘又1c
臨尾10分鐘又3連c
得撚罪左你咩

運氣問題60分鐘之後已經開始hea 無啦啦一波攻勢刷3c

爆完我就收隊

整番條二串一角大撚下先

輸左4.5k

上場低水-1盤都走唔撚到

法乙腰斬左？

撚晒角大角細

喂屌原來你都係12.5s
咁冇野了

巴打係咪有得派

2230 花仔閪水 3.0
利華
04 兩場半大 可以半注

一cup咗就停

好買唔買 買利記 我真係on99

輕鬆gel

半場no goal gel

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❎
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5
8. 利華古遜 -0.5/-1
9. 賀芬咸 0

大戶

邊個ac

Ok

針住羅蛇黎爆

27909283

借刀？

又貼人出黎

你on9? 放我馬會ac上黎

衝動注奇蹟中左

... 不要推

見到利爆左好多手足12.5細

借刀

嘩 嚇到唔敢睇

11.5大都叫上左岸

差法乙禁錯制既半主 去arrrrr

賀芬咸會唔會又比人搞事

單又轉貼花仔

跟

利華半主定上盤

傻仔

信我 今場賀芬咸超重心

誰哈化9.5b

跟左

最後1注

派未

超重心 賀芬10.5S

英超上盤未

信親都針

唔係講佢贏唔贏到既問題

純粹想知會唔會又比人問候

未

屌 係喎 我仲買撚咗角大撕飛

哈化9.5b gogogo

T巴派我未

買晒英超下盤先 就到季尾 又搶分

勁到

波利蛇 齊上

水晶宮10.5S 半注

Buy what

你班人仲想比人撚幾耐tot咁都仲未block

唔係話你唔準
但係我一跟你就會沉船
呢場都會

派乜9 今日輸左兩千係呢場幫我賺小小仲要我派

英超 買水晶宮啦
屈福上場贏完利 咁聚飛

利華 賀狗 半大
屌佢 頭場瑞典盃半大 開到 全大無
呢場唔撚好又問半唔開全

TOT 13 PETER 3大撚狗

英超咁多半一 搞咩

唔係掛....

All in 下場。
Arsenal 半主gogogo

仲要追住問先好笑

唔只英超

今日本身都好多半一

2230兩場角大又輸

直插金絲雀同列斯聯對家2x3

開定先 rb又閪

咩話 狼隊回到咁？

111111111111111111111

不來莢10

利華10.5

羅巴唔係角大fans咩？做乜個channel係咁出s

唔係講笑
測試左3個月
跟親你就針

猁華10

Big c?

利華快到

利華1-0

多謝晒猁 追返晒澳假條數

goalll 利華

Thanks mama 險到。。

懷疑薯條書包入左爐....

即場角有冇水

04 1111111

我利華Goallllllllllll

黑到連針13場 請買我對家
阿主盤
狼w
水晶大
紐卡大
伯明半場w
歡迎大家中咗派我20食加藤屋

利華角大 JUMPED

rb1c

利華半大goal goal goal

雲達快到

利華正氣過利記好多

通常秒goal都_

不嬲英超西波多

未開波請你DEL番阿上盤

狼堡爆角

信心

真

rb2c

英超輸撚死

羅連比人禁屌到

雲達半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

已買

RB已經比狼堡射左3次門

RB同大波咸比人屌爆
玩完了

雲達搞乜尻禁勁

屌哈化半大 5mins ko

狼隊半大

阿些

雲達又想半膽幾百倍幾千倍?

利華先係利記

阿狗再黎 角大11.5b

上船

想要西咸

好多次出 s 都針

淫賤不來梅勁撚到

好彩未入 入左禾果場

正氣師 雲達！

法腸9.5細

其實係羅巴估得太盡

護級惡過狗

仲有呢埸買咗3-1，分分鐘開1:3

利9.5B 半注

阿角細？

22:00 36 高阿 2-0 泰坦
你老尾..假撚到..
作客主場兩隊波

其實佢估得正路

馬體會個盤好鬼下

watford客勝

希望羅巴避一避角細
善意提醒

賀芬10.5s

Rb半大係咪要驗腦

哈化快刷

有無人要狼隊？

利華快半大

正路係咁開
但唔排除受注過多收到order刷爆佢

一齊

西維爾有冇支持

賀芬咸又散緊步？

即係主win囉！

比啲時間

因為最後50了

RB萊比錫
比人屌到爆炸

04快刷角

狼隊半大？

派全黑都唔派我，清算list了，88

岩岩3場德甲
係要揀中rb半大 屌

末期哥

馬體馮咩讓球半

成晚半一 買撚哂下盤等收錢

麻雀王

利華2:0!!!

2:0

史浩克04

彩櫻有咩心水？

Rb角大24

利華勁到

雲達利華半大2X1 GOAL!

利華古遜
利華個勢..勁撚到.
壓過RB 同拜淫

利華

快撚到

利記好正氣

史浩克單刀唔入

RB入未

04 半大啦

跟你個名

Rb 大波咸又做不射男

利華串左rb

04絕望式禁屌

我利華2:0 Goallllllllllllllll

對拜咪又係比佢炒

rb刷角

我利！！！

利記2:0

今年好似贏咗

角細真係被狗買

唔係wo 贏拜仁wo sor

卡數 雀角大點睇

禾夫fg any?

利記正氣

夾利華走人

猁狗正氣

除左RB比德甲官方燈左2獲和到拜

有邊隊前列唔係比拜炒

係 岩岩fact check

1/12 贏2:1

傷左volland都咁勁

原來利華作客贏埋

輕輕鬆鬆

多謝

rb3333

真 場場都半一 點賭

下場要咩 想跟

我了想乞

禾堡入到波未

法撚主場同作客2班波黎

唔入比人入啦...

下盤送錢

買利12.5s就連c爆
買rb盤就唔撚識入波
多謝晒

又矛角

阿仙奴？

賀芬/Rb半客2串1
開到 5/1 100

賀芬咸

我係乞衣

HULK FG!!

史浩克秒goal

賀芬88

低水到咁又唔穩

屌你賀芬。。

羅連呢隊垃圾

馬體盤 有冇得諗？

史浩克入多粒

同路

英超上盤5*1

下盤

阿仙奴隊閪野讓一球好深啦

有冇1100 半場部署

賀芬cup ok?

RB半客支持

收齊錢兩張飛，頭兩個tg ，每人派250

rb0射咩玩法

咁多場半大德甲 懶獨特簡左RB

04!!

有, 叫左先

戒賭德甲

Me2

Tg 後補

大波咸24

rb刷

rb係咪吹大左

哇屌你老母遲左一陣姐轉撚埋盤

利華全面控角

RB咩事

賀芬角細

狼堡fg

週中歐聯

垃圾

33333333333333333333

狼堡半主

賀，唉

彪哥 下次有心水早講喇 又同路

買佐RB既..好快D補返主隊..跳船算啦..
比人射到ON99

德甲全角細

未完場 仲有機 不過都要屌 賀芬

唉，RB 01ok?

取消左歐聯歐霸
咪有角大

邊有機..
比人狂射

今日啲德甲波咁撚正氣

唉

比人屌到傻 最多走盤

0射

有冇RB苦主
屌佢老母 比人屌到

04 入多粒

睇下點

唔好意思 係我錯

Eb應該大到？

買左?.....

RB細啦明顯

點算

買左RB 大波咸各平注5000 兩隊0射門😂😂😂

屌 利華串咗RB大波

狼隊 林肯大波波

狼隊大波波

屌你rb唔起腳點大波

(英超) 諾域治護級集氣區

地獄黑仔王幫你買個細波

2300賭撚死人咩 咁多場

RB留力打鳩熱剌

唔好講笑
要踢主場錫菲好撚難

無人要狼隊？

rb 刷下角啦

唔驚啦大家都係英冠隊

大波咸

幫我push

得對家刷

8x1半大究竟會中幾多場呢

明明大家都係升班馬

Rb個場有波入未

2300 買咩好 啱啱女女度走

雀 卡數 下體角快

水晶斬龍

04屌打到都只係做平手即場

又無即場 dllm

西咸中柱

大波咸0中龍

狼隊-1

有西用咩賀

水

巨尸

Rb 444

田